Find the common rule that maps an input grid to an output grid, given the examples below.

Example 1:

Input:
4 5 4
5 5 5
4 5 4
Output:
0 4 0
4 4 4
0 4 0

Example 1:

Input:
5 5 6 6 6
6 5 5 6 6
6 6 5 5 6
6 6 6 5 5
5 6 6 6 5
Output:
6 6 0 0 0
0 6 6 0 0
0 0 6 6 0
0 0 0 6 6
6 0 0 0 6

Example 1:

Input:
9 5 9 9 9
9 9 5 5 9
9 5 9 9 9
9 9 5 9 9
9 9 9 5 5
Output:
0 9 0 0 0
0 0 9 9 0
0 9 0 0 0
0 0 9 0 0
0 0 0 9 9

Example 1:

Input:
3 3 3 5 3
3 5 3 3 3
3 5 5 3 5
3 3 3 5 3
5 5 5 3 3
Output:
0 0 0 3 0
0 3 0 0 0
0 3 3 0 3
0 0 0 3 0
3 3 3 0 0

Example 1:

Input:
5 8 8 8 8
5 8 8 8 8
8 5 8 8 8
5 5 8 8 8
5 8 8 8 8
Output:
8 0 0 0 0
8 0 0 0 0
0 8 0 0 0
8 8 0 0 0
8 0 0 0 0

Example 1:

Input:
8 5 8
8 5 8
8 5 5
Output:
0 8 0
0 8 0
0 8 8

Example 1:

Input:
5 5 5
8 8 5
8 8 8
Output:
8 8 8
0 0 8
0 0 0

Example 1:

Input:
5 1 5 1
5 5 1 1
1 1 1 1
1 1 5 1
Output:
1 0 1 0
1 1 0 0
0 0 0 0
0 0 1 0


Write Python code that performs the transformation according to the rule in following format: `def p(g): ...`. Note that input and output are passed by 2D arrays.