Find the common rule that maps an input grid to an output grid, given the examples below.

Example 1:

Input:
0 0
0 0
0 0
0 0
0 0
0 0
0 0
0 0
0 0
1 0
Output:
8 1
1 8
8 1
1 8
8 1
1 8
8 1
1 8
8 1
1 8

Example 1:

Input:
0 0 0
0 0 0
0 0 0
0 0 0
0 0 0
0 0 0
0 0 0
0 0 0
0 0 0
1 0 0
Output:
8 1 8
1 8 8
8 1 8
8 8 1
8 1 8
1 8 8
8 1 8
8 8 1
8 1 8
1 8 8

Example 1:

Input:
0 0 0 0
0 0 0 0
0 0 0 0
0 0 0 0
0 0 0 0
0 0 0 0
0 0 0 0
0 0 0 0
0 0 0 0
1 0 0 0
Output:
8 8 8 1
8 8 1 8
8 1 8 8
1 8 8 8
8 1 8 8
8 8 1 8
8 8 8 1
8 8 1 8
8 1 8 8
1 8 8 8

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0
0 0 0 0 0
0 0 0 0 0
0 0 0 0 0
0 0 0 0 0
0 0 0 0 0
0 0 0 0 0
0 0 0 0 0
0 0 0 0 0
1 0 0 0 0
Output:
8 1 8 8 8
1 8 8 8 8
8 1 8 8 8
8 8 1 8 8
8 8 8 1 8
8 8 8 8 1
8 8 8 1 8
8 8 1 8 8
8 1 8 8 8
1 8 8 8 8

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
1 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
8 8 8 8 8 8 8 8 8 1
8 8 8 8 8 8 8 8 1 8
8 8 8 8 8 8 8 1 8 8
8 8 8 8 8 8 1 8 8 8
8 8 8 8 8 1 8 8 8 8
8 8 8 8 1 8 8 8 8 8
8 8 8 1 8 8 8 8 8 8
8 8 1 8 8 8 8 8 8 8
8 1 8 8 8 8 8 8 8 8
1 8 8 8 8 8 8 8 8 8

Example 1:

Input:
0 0 0
0 0 0
0 0 0
0 0 0
0 0 0
0 0 0
0 0 0
0 0 0
0 0 0
1 0 0
Output:
8 1 8
1 8 8
8 1 8
8 8 1
8 1 8
1 8 8
8 1 8
8 8 1
8 1 8
1 8 8

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0
1 0 0 0 0 0 0
Output:
8 8 8 1 8 8 8
8 8 8 8 1 8 8
8 8 8 8 8 1 8
8 8 8 8 8 8 1
8 8 8 8 8 1 8
8 8 8 8 1 8 8
8 8 8 1 8 8 8
8 8 1 8 8 8 8
8 1 8 8 8 8 8
1 8 8 8 8 8 8

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0
1 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
8 8 8 8 8 8 8 1 8
8 8 8 8 8 8 8 8 1
8 8 8 8 8 8 8 1 8
8 8 8 8 8 8 1 8 8
8 8 8 8 8 1 8 8 8
8 8 8 8 1 8 8 8 8
8 8 8 1 8 8 8 8 8
8 8 1 8 8 8 8 8 8
8 1 8 8 8 8 8 8 8
1 8 8 8 8 8 8 8 8


Write the **short** Python code in code golf manners that performs the transformation according to the rule in following format: `def p(g): ...`. Note that input and output are passed by 2D arrays. Use `val_` as a prefix for all variables except `_`. Avoid line breaks as much as possible.
