Find the common rule that maps an input grid to an output grid, given the examples below.

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 2 2 0 2 2 0 0 0 0 0 0 0 0 0
1 2 2 1 2 2 1 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 2 2 0 2 2 0 2 2 0 2 2 0 2 2
1 2 2 1 2 2 1 2 2 1 2 2 1 2 2

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 2 0 0 0 2 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 2 0 0 0 2 0 0 0 0 0 0 0 0
3 3 2 1 3 3 2 1 0 0 0 0 0 0 0
Output:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 2 0 0 0 2 0 0 0 2 0 0 0 2
0 0 2 0 0 0 2 0 0 0 2 0 0 0 2
3 3 2 1 3 3 2 1 3 3 2 1 3 3 2

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
4 0 0 0 0 4 4 0 0 0 0 0 0 0 0
4 3 0 0 3 4 4 3 0 0 0 0 0 0 0
4 3 2 2 3 4 4 3 2 2 0 0 0 0 0
Output:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
4 0 0 0 0 4 4 0 0 0 0 4 4 0 0
4 3 0 0 3 4 4 3 0 0 3 4 4 3 0
4 3 2 2 3 4 4 3 2 2 3 4 4 3 2

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 2 0 0 0 2 0 0 0 0 0 0 0 0
6 2 2 0 6 2 2 0 6 2 0 0 0 0 0
6 6 2 3 6 6 2 3 6 6 0 0 0 0 0
Output:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 2 0 0 0 2 0 0 0 2 0 0 0 2
6 2 2 0 6 2 2 0 6 2 2 0 6 2 2
6 6 2 3 6 6 2 3 6 6 2 3 6 6 2

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
7 0 0 7 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
6 6 0 6 6 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
6 7 6 6 7 6 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
7 0 0 7 0 0 7 0 0 7 0 0 7 0 0
6 6 0 6 6 0 6 6 0 6 6 0 6 6 0
6 7 6 6 7 6 6 7 6 6 7 6 6 7 6

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 4 4 4 4 0 0 4 4 0 0 0 0 0 0
7 4 7 7 4 7 7 4 7 0 0 0 0 0 0
7 4 4 4 4 7 7 4 4 0 0 0 0 0 0
Output:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 4 4 4 4 0 0 4 4 4 4 0 0 4 4
7 4 7 7 4 7 7 4 7 7 4 7 7 4 7
7 4 4 4 4 7 7 4 4 4 4 7 7 4 4

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
3 0 0 0 0 3 3 0 0 0 0 0 0 0 0
7 4 7 7 4 7 7 4 7 7 0 0 0 0 0
Output:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
3 0 0 0 0 3 3 0 0 0 0 3 3 0 0
7 4 7 7 4 7 7 4 7 7 4 7 7 4 7

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 6 0 0 0 6 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 3 0 6 0 3 0 6 0 0 0 0 0 0 0
5 5 6 3 5 5 6 3 0 0 0 0 0 0 0
Output:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 6 0 0 0 6 0 0 0 6 0 0 0 6 0
0 3 0 6 0 3 0 6 0 3 0 6 0 3 0
5 5 6 3 5 5 6 3 5 5 6 3 5 5 6


Write the **short** Python code in code golf manners that performs the transformation according to the rule in following format: `def p(g): ...`. Note that input and output are passed by 2D arrays.