ARCのケースに対して、list[list[int]] -> list[list[int]] のシグネチャを持つ関数`p`をPythonで実装してください。つまり、`def p(g):...` か `p=lambda g:...`というコードが期待されます。
コードはshortcodingのcompetitionに用いるため、アルゴリズムを工夫してできる限り短いコードを生成するよう努めてください。

Example 0:

Input:
0 0 0 0 0 0 8 8 8 8
0 8 8 8 8 0 8 2 2 8
0 8 1 8 8 0 8 8 8 8
0 8 8 2 8 0 8 2 1 8
0 8 8 8 8 0 8 8 8 8
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 8 8 8 8 8 8 0
0 0 0 8 8 8 2 8 8 0
0 0 0 8 2 8 1 8 8 0
0 0 0 8 1 8 8 8 8 0
Output:
8 8 8 8
8 2 2 8
8 8 8 8
8 2 1 8
8 8 8 8

Example 1:

Input:
1 1 1 8 0 0 0 0 0 0
1 8 1 1 0 1 8 8 1 8
8 2 8 1 0 8 1 8 2 8
1 1 1 8 0 8 8 8 8 1
8 1 8 8 0 8 1 2 8 2
0 0 0 0 0 8 8 8 1 8
0 0 0 0 0 1 1 8 1 8
0 8 2 2 0 8 1 1 8 2
0 2 2 1 0 0 0 0 0 0
0 2 1 8 0 0 0 0 0 0
Output:
8 2 2
2 2 1
2 1 8

Example 2:

Input:
2 8 8 8 0 0 0 0 0 0
8 8 1 8 0 0 0 0 0 0
1 8 8 8 0 0 0 0 0 0
8 8 8 2 0 0 1 8 8 2
8 2 8 1 0 0 8 8 1 8
8 1 8 8 0 0 8 2 8 8
0 0 0 0 0 0 8 8 8 1
0 0 0 0 0 0 1 8 8 8
0 0 0 0 0 0 8 8 1 8
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
2 8 8 8
8 8 1 8
1 8 8 8
8 8 8 2
8 2 8 1
8 1 8 8

Example 3:

Input:
2 8 8 8 0 0 0 0 0 0
8 8 1 8 0 0 2 8 1 0
1 2 8 1 0 0 8 8 8 0
8 8 8 8 0 0 2 1 8 0
0 0 0 0 0 0 8 8 2 0
0 0 0 0 0 0 2 8 1 0
0 1 2 8 2 0 1 8 8 0
0 8 8 1 8 0 0 0 0 0
0 1 2 8 1 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
2 8 1
8 8 8
2 1 8
8 8 2
2 8 1
1 8 8

Example 4:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 1 1 1 8 1
0 0 0 0 0 8 1 2 8 1
8 8 1 1 0 1 1 1 8 8
2 8 8 8 0 1 8 8 1 8
8 8 1 1 0 1 2 1 1 1
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
1 1 1 8 1
8 1 2 8 1
1 1 1 8 8
1 8 8 1 8
1 2 1 1 1

Example 5:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
8 2 1 8 2 1 0 0 0 0
8 8 8 8 8 8 0 0 0 0
8 8 2 8 8 1 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 8 8 1 8 8 8
0 0 0 0 2 8 1 8 8 8
0 0 0 0 1 8 8 8 1 8
0 0 0 0 8 1 8 8 8 1
Output:
8 2 1 8 2 1
8 8 8 8 8 8
8 8 2 8 8 1

Example 6:

Input:
0 0 1 8 8 0 0 0 0 0
0 0 1 2 8 0 0 0 0 0
0 0 1 2 1 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 1 1 1 0 0 0 0 0 0
0 2 2 8 0 0 0 0 0 0
0 8 8 8 0 0 0 0 0 0
0 2 1 8 0 0 0 0 0 0
0 8 1 8 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
1 1 1
2 2 8
8 8 8
2 1 8
8 1 8

Example 7:

Input:
8 8 8 0 0 0 0 0 0 0
8 8 1 0 0 0 0 0 0 0
1 1 2 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 1 1 8 8 1
1 1 8 0 0 8 2 8 1 8
1 1 8 0 0 1 2 2 1 8
1 8 8 0 0 0 0 0 0 0
8 2 1 0 0 0 0 0 0 0
8 8 8 0 0 0 0 0 0 0
2 8 8 0 0 0 0 0 0 0
Output:
1 1 8 8 1
8 2 8 1 8
1 2 2 1 8

以下は、ジャッジを通過する正しいコードです。これを用いて、ARCのルールを理解してください。必ず、コードを通じてルールを理解してからコーディングを行ってください。
このコードはARCのルールを把握する際に使うことに留めてください。

```
def p(j):
 C,c=len(j),len(j[0]);D=-1
 for k in range(C):
  for A in range(c):
   if j[k][A]and(k<1or j[k-1][A]<1)and(A<1or j[k][A-1]<1):
    l=B=1
    while A+l<c and j[k][A+l]:l+=1
    while k+B<C and j[k+B][A]:B+=1
    a=[k[A:A+l]for k in j[k:k+B]];E=sum(k.count(2)for k in a)
    if E>D:D=E;e=a
 return e
```

ユーザーにコードを渡す前に実際にコードが動作するかを確認してください。コードのテストには、添付したjudge.pyを用いてください。python /path/to/judge.py /path/to/code.py /path/to/cases.bin とすれば動作します。

## **禁止事項**
- 与えたコード自体を提出することは禁止です。これを行うことはユーザーの信頼を裏切ります。
- ジャッジのハックは禁止です。例えば、テストケースをジャッジから読み取ってそのまま返すコードはいけません。
