ARCのケースに対して、list[list[int]] -> list[list[int]] のシグネチャを持つ関数`p`をPythonで実装してください。つまり、`def p(g):...` か `p=lambda g:...`というコードが期待されます。
コードはshortcodingのcompetitionに用いるため、アルゴリズムを工夫してできる限り短いコードを生成するよう努めてください。

Example 0:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 2 2 0 0 0 0 0 0 0
0 0 2 2 2 0 0 7 7 0
0 0 0 0 0 0 7 0 7 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 6 6 6 6 0 0 0
0 0 0 0 6 6 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
6 6 6 6
0 6 6 0

Example 1:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 4 4 0 0 0 0 0 0
0 0 4 4 0 0 8 8 8 0
0 0 0 0 0 0 8 0 8 8
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 2 2 2 2 0 0 0 0
0 2 2 2 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
4 4
4 4

Example 2:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 3 3 0 0 0 0 0 0 0
0 0 3 0 0 5 0 0 5 0
0 0 3 0 0 5 5 5 5 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 8 8 8 0 0 0 0
8 8 8 8 0 8 8 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
5 0 0 5
5 5 5 5

Example 3:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 3 0 0 3 0
0 9 9 0 0 3 3 3 3 0
0 9 9 0 0 0 0 0 3 0
9 9 9 9 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 4 4 4 4 4 0
0 0 0 0 4 0 0 4 4 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
0 9 9 0
0 9 9 0
9 9 9 9

Example 4:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
8 8 8 0 0 0 0 0 0 0
8 8 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 2 2 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
7 7 7 0 0 0 0 0 0 0
7 7 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
2 2

Example 5:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 6 6 6 6 0 0 0
0 0 0 6 0 6 6 0 0 0
5 5 0 6 0 6 0 0 0 0
0 5 0 0 0 0 0 0 0 0
0 5 0 3 3 0 0 0 0 0
0 5 0 3 3 0 0 0 0 0
5 5 0 3 3 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
3 3
3 3
3 3

Example 6:

Input:
0 0 0 7 7 0 0 0 0 0
0 0 0 0 7 0 0 0 0 0
0 0 0 0 7 0 0 0 0 0
0 0 0 0 7 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 4 4 4 4 0 0 0 0 0
0 4 4 4 4 4 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 8 8 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
Output:
8 8

Example 7:

Input:
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
3 3 3 0 0 0 0 0 0 0
3 3 0 0 0 0 0 0 0 0
0 0 0 0 0 0 0 7 7 0
0 0 0 0 0 0 0 7 7 0
9 9 9 9 0 0 0 0 7 0
9 9 9 9 0 0 0 0 0 0
9 9 9 9 0 0 0 0 0 0
Output:
9 9 9 9
9 9 9 9
9 9 9 9

以下は、ジャッジを通過する正しいコードです。これを用いて、ARCのルールを理解してください。必ず、コードを通じてルールを理解してからコーディングを行ってください。
このコードはARCのルールを把握する際に使うことに留めてください。

```
def p(g):
 D={}
 for(B,L)in enumerate(g):
  for(C,E)in enumerate(L):
   if E:
    A=D.get(E)
    if A:
     if B<A[0]:A[0]=B
     if B>A[1]:A[1]=B
     if C<A[2]:A[2]=C
     if C>A[3]:A[3]=C
    else:D[E]=[B,B,C,C]
 F=0,[]
 for(M,(G,H,I,J))in D.items():
  K=[A[I:J+1]for A in g[G:H+1]]
  if all(A==A[::-1]for A in K)and(H-G+1)*(J-I+1)>F[0]:F=(H-G+1)*(J-I+1),K
 return F[1]
```

ユーザーにコードを渡す前に実際にコードが動作するかを確認してください。コードのテストには、添付したjudge.pyを用いてください。python /path/to/judge.py /path/to/code.py /path/to/cases.bin とすれば動作します。

## **禁止事項**
- 与えたコード自体を提出することは禁止です。これを行うことはユーザーの信頼を裏切ります。
- ジャッジのハックは禁止です。例えば、テストケースをジャッジから読み取ってそのまま返すコードはいけません。
